% @Packages frcursive,tabularray
\begin{boiteicone}[colorPrim][Rappel des règles d'orthographe][\faHeart]
  \begin{itemize}
      \item On met des traits d'union entre tous les mots~:
  
      \faHandPointRight[regular]\ \num{2023} s'écrit \textcursive{deux-mille-vingt-trois}.
      \item Les mots \textit{cent} et \textit{vingt} prennent un \textit{s} lorsqu'il y en a plusieurs
      \emph{et} qu'ils se trouvent à la fin du nombre~:
  
      \faHandPointRight[regular]\ On écrit \textcursive{trois-cents} mais \textcursive{trois-cent-sept}.
      \item Les mots \textit{million} et \textit{milliard} prennent un \textit{s} lorsqu'il y en a plusieurs
      mais \textit{mille} est invariable.
  
      \faHandPointRight[regular]\ On écrit \textcursive{sept-millions} et \textcursive{sept-mille}.
  \end{itemize}
  \end{boiteicone}\bigskip
  
  Écrire dans le cahier en toutes lettres les nombres suivants~:
  
  \begin{center}
    \begin{tblr}{width={0.95\linewidth},colspec={*{4}{X[l,1]}},stretch=1.5}
      $53$ & $67$ & $21$ & $12\,012\,000$ \\
      $4\,075\,000\,000$ & $28\,063$ & $180\,000$ & $180\,000\,000$
    \end{tblr}
  \end{center}